Crowd clojure passo a passo :

1)	Baixar sdk e instalar:

https://cloud.google.com/sdk


2)	Baixar a sdk java : appengine-java-sdk

3)	Instalar npm e na pasta frontend executar npm install

4)	Setar a variável de ambiente APP_ENGINE_JAVA=appengine-java-sdk-1.9.63

5)	Adicionar ao path %APP_ENGINE_JAVA%\bin

6)	Executar o comando gcloud config set account Conta

7)	Executar o comando gcloud auth login e logar

8)	Executar o comando gcloud config set project crowd-167215

9)	Executar o script deploy.bat ou deploy.sh
